兩大連登唔比屌既野

達哥
電競

漫畫：hunter
球隊：馬刺

老母
樓主

青政

成日屌啦

黃子華

達哥

馬刺

ben simmons, embiid

黎少

5p
低質

完